Taxi Driver 香港人值得一睇

每一幕都似曾相識
但故事背景係1980年韓國
似曾相識嘅係3年前嘅香港

以為羅拔狄尼路

+1

+2